求最舒服自殺方式

純粹想知
啲人好似話燒炭最舒服，但死唔去會變植物人
仲有冇其他可行嘅方法呢

紅酒+藥

好似幾好

希望在明天呀巴打

喺香港返工

經常聽人返返工猝死、收工又猝死，未意識到死亡就已經成功自殺，諗下都舒服

有咩事咁睇唔開

希望雖然未必係明天
但都唔好放棄住呀巴打

聽日又係新的一天啦

Btw老死最舒服

分手唔洗死掛？下個更可愛呀樓主

電死

自然死最舒服

睇住兒孫滿堂含笑而終

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

btw 問多啦a夢借隨意門去搵ironman叫佢介紹thanos借隻無限手套拎去自殺

( Show Blocked User - 硬之煉膠術師 )

睇AV打返10幾次J自然精盡人亡 ...

試過之後你想死都難

冇 自殺好辛苦 唔好試
唔開心可以在此圍爐會舒服好多

係咁叫雞
直至馬上風為止

瑜珈波加一氧化碳

扑到斷j

自己一個人個陣真係好易做傻事，所以想係到搵存在感

應該是燒tan

燒野食 , 飲藍妹 , 睇架妹
哎呀~ 唔記得帶野食

已經好多日冇食野，想食都冇胃口，煮完放係到30分鐘又倒咗佢，真係好辛苦

外國有人講過用膠袋笠頭，個袋灌氮氣，呼哂所有氣再閉氣，閉到忍唔到就會吸氮氣休克，近乎無痛
不過珍惜生命啦巴打

好明顯有事喇

懦夫先自殺⋯⋯

辦法總比困難多，各位巴絲打，加油，人生滿希望

借財仔同臭雞大戰300回合

我自問對女朋友已經好好但女人點可以做到咁絕情 我真係萬分佩服

怕大風 閂埋D門窗

放鬆下自己 聽下歌 咩都唔好理

你又太以偏概全 唔清楚你哋 你對ex好在咩方面？
可能你對佢既好 而佢唔係咁諗姐..
唔合適就應該早啲分手，好彩冇拖住你份感情
你冇做錯嘢既話 洗乜自虐唔食飯委屈自己？
受苦既係自己唔係佢
長氣都要講多句
你既身體係你自己既 早日脫離失戀苦海啦..

糾正返先 巴打應該係講氦氣？
btw巴打有料 講燒炭果d真係得啖笑
但吸氦氣雖然相對上無咁辛苦
但人既求生本能係好強
吸到休克前始終會有一刻勁唔舒服
果種唔舒服唔係來自個肺既窒息而係個腦既缺氧
雖然只係一刻但感覺上好長
然後就會頂唔順除左個膠袋
同埋好似上面巴打話齋
希望樓主你珍惜生命

食藥飲酒再開槍爆頭

要槍都唔易

我想咁做

我睇過好多新聞都係死得去，最多係揸緊拳頭，可能真係會辛苦，但應該好快就無知覺

宜家都已經同活死人冇分別，最緊要死得切底

無槍可以試下食藥飲酒再跳海
主要係致命率很高
同埋因為已經麻醉咗
應該唔會太痛苦

but 當然可以嘅話就唔好死啦

唔知食埋安眠藥有無用，唉不過你如果係為女友就唔好死啦，珍惜你條命，你會搵到下一個更愛你嘅人

喺私家車入面瞓教

其實跳樓應該係好爽
最好去d有40層或以上嘅
確保必死之餘 死前有少少時間比你回想呢一世發生嘅事

but 都係個句 可以嘅話 唔好死啦

大佬唔好咁啦

女人通街都係，冇左咪再遇過囉，情傷姐

時間係你既治癒藥

同埋想講，我明白死好易

但個問題唔會解決，有錢就出國旅行散下心睇下野
見識下個世界，呢個世界唔係淨係愛情

冇 所有方法都好辛苦

核試高清片曝光 油漆瞬間汽化變黑煙

係車到吸廢氣

成個世界咁多女 何必放個心畀一個唔愛你嘅人
分手啫 幾咁唔閒姐
我覺得你最好換件老利d嘅衫沖喜下 聽首啱mood嘅音樂 同時食個靚早餐咁個人心情都會開朗好多架啦

邊度有得買氮氣